%% Template para dissertacao/tese na classe UFBAthesis
%% versao 1.0
%% (c) 2005 Paulo G. S. Fonseca
%% (c) 2012 Antonio Terceiro
%% (c) 2014 Christina von Flach
%% www.dcc.ufba.br/~flach/ufbathesis

%% Carrega a classe ufbathesis
%% Opcoes: * Idiomas
%%           pt   - portugues (padrao)
%%           en   - ingles
%%         * Tipo do Texto
%%           bsc  - para monografias de graduacao
%%           msc  - para dissertacoes de mestrado (padrao)
%%           qual - exame de qualificacao de mestrado
%%           prop - exame de qualificacao de doutorado
%%           phd  - para teses de doutorado
%%         * Media
%%           scr  - para versao eletronica (PDF) / consulte o guia do usuario
%%         * Estilo
%%           classic - estilo original a la TAOCP (deprecated) - apesar de deprecated, manter esse.
%%           std     - novo estilo a la CUP (padrao)
%%         * Paginacao
%%           oneside - para impressao em face unica
%%           twoside - para impressao em frente e verso (padrao)

% Atenção: Manter 'classic' na declaracao abaixo:
\documentclass[bsc, classic, a4paper, oneside]{ufbathesis}

%% Preambulo:
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage[usenames, dvipsnames, table]{xcolor}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multirow}
\usepackage{listings} 
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xfrac}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\usepackage[FIGTOPCAP]{subfigure}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{listings}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{mathabx}
\usepackage{verbatim}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}{Definição}[section]

% Universidade
\university{Universidade Federal da Bahia}

% Endereco (cidade)
\address{Salvador}

% Instituto ou Centro Academico
% \institute{Instituto de Matem\'{a}tica}
\institute{Instituto de Matemática}

% Nome da biblioteca - usado na ficha catalografica
% \library{Biblioteca Reitor Mac\^{e}do Costa}
\library{Biblioteca Reitor Macêdo Costa}

% Programa de pos-graduacao
% \program{Departamento de Ci\^{e}ncia da Computa\c{c}\~{a}o}
\program{Departamento de Ciência da Computação}

% Area de titulacao
% \majorfield{Ci\^{e}ncia da Computa\c{c}\~{a}o}
\majorfield{Ciência da Computação}

% Titulo da dissertacao
% \title{Otimizaç\~{a}o Paralela para o Pareamento Probabilístico de registros em sistemas multicore, multi-gpu e híbrido}
\title{Análise e Evolução do Algoritmo de Reparo de Refinamento para Modelos KMTS}

% Data da defesa
% e.g. \date{19 de fevereiro de 2013}
\date{20 de março de 2017}
% e.g. \defenseyear{2013}
\defenseyear{2017}

% Autor
% e.g. \author{Jose da Silva}
\author{Caio Wallison dos Santos Rocha}

% Orientador(a)
% Opcao: [f] - para orientador do sexo feminino
% e.g. \adviser[f]{Profa. Dra. Maria Santos}
\adviser[f]{Aline Maria Santos Andrade}

% Orientador(a)
% Opcao: [f] - para orientador do sexo feminino
% e.g. \coadviser{Prof. Dr. Pedro Pedreira}
% Comente se nao ha co-orientador
% \coadviser{Murilo do Carmo Boratto}

%% Inicio do documento
\begin{document}

\pgcompfrontpage

%% Parte pre-textual
\frontmatter

\pgcomppresentationpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ficha catalografica
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\authorcitationname{Rocha, Caio Wallison dos Santos} % e.g. Terceiro, Antonio Soares de Azevedo
\advisercitationname{Andrade, Aline Maria Santos} % e.g. Chavez, Christina von Flach Garcia
%\coadvisercitationname{Boratto, Murilo do Carmo} % e.g. Mendonca, Manoel Gomes de
\catalogtype{Monografia (Graduação)} % e.g. ou ``Tese (Doutorado)''

\catalogtopics{1. Primeira palavra-chave. 2. Segunda palavra-chave. 3. Terceira palavra-chave} % Listar palavras-chave do trabalho para a FICHA CATALOGRAFICA}, por exemplo, ``1. Complexidade Estrutural. 2. Qualidade de Software 3. Engenharia de Software''
\catalogcdd{XXX.XX} % e.g.  XXX.XX (número nesse formato serah dado pela biblioteca)
\catalogcdu{XXX.XX.XXX} % e.g.  XXX.XX.XXX (idem) 
\catalogingsheet

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Termo de aprovacaoo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\approvalsheet{Salvador, DIA de Agosto de 2017}{
   \comittemember{Prof. Dra. Aline Maria Santos Andrade}{Universidade Federal da Bahia}
   %\comittemember{Prof. Dr. Murilo do Carmo Boratto}{Universidade Estadual da Bahia}
   % Para mestrado, apenas 3.
   % \comittemember{Prof. Dr. Professor 4}{Universidade HJKL}
   % \comittemember{Profa. Dra. Professora 5}{Universidade QWERTY}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Dedicatoria, Agradecimentos, Epigrafe
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Comente para ocultar
\begin{dedicatory}
\input{texts/01-dedicatory}
\end{dedicatory}

% Agradecimentos
% Se preferir, crie um arquivo `a parte e o inclua via \include{}
\acknowledgements
\input{texts/02-acknowledgements}

% Epigrafe
\begin{epigraph}{ Bill Nye}
\input{texts/03-epigraph}
\end{epigraph}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Resumo em Portugues
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resumo
\input{texts/04-resumo}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Resumo em Ingles
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\abstract
\input{texts/05-abstract}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Sumario / Indice
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Comente para ocultar
\tableofcontents

% Lista de figuras
% Comente para ocultar
\listoffigures

% Lista de tabelas
% Comente para ocultar
\listoftables

%% Parte textual
\mainmatter

% Eh aconselhavel criar cada capitulo em um arquivo separado, digamos
% "capitulo1.tex", "capitulo2.tex", ... "capituloN.tex" e depois
% inclui-los com:
% \include{capitulo1}
% \include{capitulo2}
% ...
% \include{capituloN}
%
% Importante: 
% Use \xchapter{}{} ao inves de \chapter{}; se não quiser colocar texto antes do inicio do capitulo, use \xchapter{texto}{}.

\input{texts/06-introducao}

\input{texts/07-fundamentacao_teorica}

\input{texts/08-cronograma}

%\input{texts/09-abordagem_paralela}

%\input{texts/10-resultados}

%\input{texts/11-conclusao}

%% Parte pos-textual
\backmatter

% Bibliografia
% É aconselhável utilizar o BibTeX a partir de um arquivo, digamos "biblio.bib".
% Para ajuda na criação do arquivo .bib e utilização do BibTeX, recorra ao
% BibTeXpress em www.cin.ufpe.br/~paguso/bibtexpress
\bibliographystyle{abntex2-alf}
\bibliography{biblio}

% Apendices
% Comente se naoo houver apendices
% \appendix

% \xchapter{Exemplo de Ap\^endice}{} %sem preambulo
% \lipsum
% Eh aconselhavel criar cada apendice em um arquivo separado, digamos
% "apendice1.tex", "apendice.tex", ... "apendiceM.tex" e depois
% inclui--los com:
% \include{apendice1}
% \include{apendice2}
% ...
% \include{apendiceM}

%% Fim do documento
\end{document}
%------------------------------------------------------------------------------------------%
